耳機jj入

Magaosi K3 $800-$900港紙 抵唔抵買
對耳機方面完全唔識 佢寫媲美萬元價位既圈鐵耳機 求巴打們解答

試過 完全唔似3單耳機 聲偏暗
建議試埋A15 雖然得單圈，但聲好過k3

一舖過出隻 campfire audio Andromeda 啦 買左就唔駛再煩

Andromeda唔係圈鐵喎
有D人鍾意圈 唔一定會鍾意純鐵既聲

咁Dorado 啦

錫安劍

人地問8舊水 你就答7千尾仙女
on99

添d上xxx啦

加多少少上VE8

抵買，不過冇可能萬元，只係D香港代理賣家吹大左
最多三千，睇同咩耳機比，不過佢原裝條線係令佢冇咁好聲既理由 最大缺點係細節好撚朦
BTW 諗住平少少放隻買左幾日既銀色版K3,有性趣?

有盒有保

都係算 放左